# novel

- title: 国王になったが妹は俺を嫌うし、国庫は大赤字で
- title_zh: 平民國王與能幹妹妹的赤字國家重生術
- author: 若月光
- illust: みやま 零
- 錄入: 书友同萌会
- 圖源: 书友同萌会
- source: https://voidlord.com/?cat=249
- cover: https://imgur.com/UYVAKlE.jpg
- publisher: 尖端出版
- date: 2022-04-17T05:14:00+08:00
- status: 完結
- novel_status: 

## illusts

- みやま零

## publishers

- 美少女文庫
- 尖端出版

## series

- name: 国王になったが妹は俺を嫌うし、国庫は大赤字で

## preface


```
★知名人氣繪者 みやま 零 鉅獻 ，代表作為《惡魔高校DXD》、《織田信奈的野望》。
★讀者壓倒性好評！最IN、最實用的特色輕小說。
★身為庶民的維塞突然被告知是王族遺孤，一夕之間成了國王，不僅要身體力行指導傲嬌妹妹的健康教育，還得解決國家破產危機！

「王兄，快點♡要我說多少次！？」

和妹妹蘿絲公主上床並振興超支國家！
平民維塞本來是一介庶民，在小小的建設場工作，卻在某天突然被告知是王女遺孤，一夕之間成了國王！？
原以為一夕爆冨、酒池肉林的生活指日可待，卻發現事與願違。
不但被沒有血緣關係的義妹蘿絲公主嫌棄，還得想方設法重整瀕臨破產的財政……這根本是成了背鍋首選。
一切卻又在誤打誤撞下，出乎意料地逐漸逆轉，甚至連妹妹也漸漸對他敞開心房與身體──

    若月光
    獲得多項小說大賞的優秀賞，擅長官能作品，《My系列》是專門出版官能小說「美少女文庫」最暢銷的情色小說No.1，此紀錄至今仍未被打破。也是「美少女文庫」中最元老、出版最多書籍、再版次數最多的作家。

    みやま 零
    代表作為《恶魔高校DXD》、《织田信奈的野望 )。
    ★讀者壓倒性好評！最IN、最實用的特色輕小說。

    僅供個人學習交流使用，禁作商業用途
    下載後請在24小時內刪除，demonovel不負擔任何責任
    請尊重掃圖、錄入、校對的辛勤勞動，轉載請保留資訊
```

## tags

- node-novel
- R18
- 美少女文庫
- 尖端出版
- 国王になったが妹は俺を嫌うし、国庫は大赤字で
- 能幹妹妹

# contribute

- 书友同萌会

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1


## textlayout

- allow_lf2: false

# link
- [みやま零 - twitter](https://twitter.com/miyama0)
- [虚空文学旅团 - 平民國王與能幹妹妹的赤字國家重生術](https://voidlord.com/?cat=249)
- [美少女文庫 - 国王になったが妹は俺を嫌うし、国庫は大赤字で](https://www.bishojobunko.jp/c/item/82960021021080000000.html)
- [尖端集團 - 平民國王與能幹妹妹的赤字國家重生術](https://www.spp.com.tw/product?saleid=2203310005)
